屌你老母邊個用肥婆icon即block

老實講句，肥婆已經好撚核突嘔心，仲要扮撚哂qute 咁，屌你老母十足d mk 扮韓星咁，carry 唔起仲要著，咪柒撚到仆街囉。

最後，祝所有用肥婆icon 既巴打成世媾肥婆，絲打變肥婆，點減都減唔到

##fatc

##fatc ##fatc

( Show Blocked User - 濛 )

( Show Blocked User - Magic )

唔好啦##fatc

fatc

##fatc 做咩姐你

Block到手軟##fatc

( Show Blocked User - I大柒頭 )
( Show Blocked User - 識唔撚識食呀你 )
( Show Blocked User - 後來 )

( Show Blocked User - 沙卡 )

通常越怕越憎果樣野 最後都會去返你度

黎幾多block 幾多
光復連登

fatc fatc fatc

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一個！屌一個！

伯母，打擾了！

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

快撚d呀屌你老母fatc

##fatc ##fatc ##fatc

fatc fatc

fatc fatc fatc fatc fatc

( Show Blocked User - 我愛Duffy )
( Show Blocked User - 王獅虎 )
( Show Blocked User - 柴崎岳 )
( Show Blocked User - 張顯宗我牙痛 )
( Show Blocked User - 金鐘雲 )
肥婆衰撚過5p

#[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc

變左樓主自己玩單機連登

單機啦你##fatc ##fatc ##fatc

用得個icon既大部分都5p同煩膠

Block晒又有咩所謂

##fatc 十仆樓主
fatc fatc fatc

fatc十卜

##fatc ##fatc ##fatc #[joyce]#fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc

##fatc ##fatc fatc

快fatc

死肥婆整埋d 撚屌icon
好心肥婆就係屋企唔好出街啦

雖然肥婆好撚肉酸，但又唔好自我單機
我都有諗過block, 但block得幾多？
搞掂個源頭仲好啦

笑撚左，快啦，你以爲自己邊撚個？冇人care 你既感受啊死毒撚，亦都冇人care 你睇唔睇到##fatc ##fatc ##fatc ##fatc #[joyce]#fatc fatc

等睇樓豬block到手軟

肥婆=on9

變相單機

##fatc##fatc22

##fatc fatc

平時唔用今日為左你我用fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

fatc ##fatc

原本無諗過用
但見你發哂脾氣咁又想撚下你##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

##fatc
快啲破我被block處

##fatc##fatc##fatc

fatc fatc fatc come on

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc
第一次用

個個入黎玩尻樓主
玩單機啦

第一次用 成全樓主單機上連登fatc

撐樓主，已經跟機block柒曬

fatc fatc fatc fatc

樓主你準備定單機
連登仔最鐘意玩嘢

潛撚咗啦fatc 定已經單緊機

好呀##fatc fatc ##fatc

快撚d blockfatc fatc fatc

##fatc ##fatc ##fatc
傻仔

##fatc 單機啦

單機啦柒頭fatc

( Show Blocked User - 唐玄奘 )
禮尚往來##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc #[joyce]#fatc

支持fatc fatc fatc

單機啦##fatc ##fatc

快d卜我啦##fatc ##fatc ##fatc

fatc fatc 唔好咁啦

巧京##fatc

只鐘意呢個fatc

快撚d lafatc

唔好嬲豬啦##fatc ##fatc ##fatc

返高登咪冇囉##fatc

想單機出聲囉fatc fatc

樓主單機未fatc

#[joyce]#fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc

##fatc fatc fatc

成全你fatc fatc fatc fatc fatc

單機啦你
Ps非撐肥婆

#[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc

##fatcfatc

單機啦樓主 屌你老母##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

仲未block me##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

##fatc 第一次用 試下先

樓主加油fatc fatc

遲左sorry##fatcfatc

快撚D##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc

fatc 樓豬HO BALLfatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc #[joyce]#fatc

慢慢blockfatc
##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc #[joyce]#fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc

肥婆真係好核突 btw為咗撚化樓主都係要用##fatc

5p字同肥婆icon係兩樣野黎
唔好以為自己好有遠見 以為會有人跟風block先得架##fatc##fatc##fatc

為左撚化樓主 出賣人格都要用一次fatc##fatcfatcfatc##fatc

直線求單機fatc fatc

block 曬

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

fatc block 9 me lafatc fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc #[joyce]#fatc

##fatc 本來都唔諗住用肥婆Icon，不過見你咁想block人....

##fatc##fatc ##fatc ##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc #[joyce]#fatc

##fatc 好驚啊

樓主慢慢block##fatc##fatc
##fatc##fatc

樓主單機##fatc

Ching 典解牙##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

( Show Blocked User - 唐玄奘 )

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc #[joyce]#fatc fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc #[joyce]#fatc

推到樓主單機上連登

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

單機爽啦##fatc

On9樓主##fatc ##fatc ##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatcfatcfatcfatcfatcfatcfatc##fatcfatcfatcfatc##fatc##fatcfatcfatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatcfatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatcfatcfatcfatcfatcfatcfatc#[joyce]#fatc

皮已正
只會用原本icon,lomoji都唔會用

#[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc
第一次用
支拎樓豬單機

#[joyce]#fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc 想嚇鬼啊？ 屌你老母 block唔晒你直播食屎

第一次用肥婆icon ##fatc

10頁內所有肥婆已清空

fatc fatc fatc fatc fatc fatc

收皮啦##fatc

##fatc WFC

劉鳴先

( Show Blocked User - 唐玄奘 )
##fatc##fatcfatc

fatc 推

傻閪##fatc

block 啦喂fatcfatc
唔block 正契弟呀##fatc##fatc

歧視肥婆##fatc ##fatc

本身都唔想用，但見你發曬老脾咁唔用對唔住自己fatc fatc fatc fatc

##fatc 咁型嘅喂，邊度搵

樓豬扑左幾個之後手軟潛水？##fatc##fatc##fatc

你越屌肥婆 肥婆就越強大
fatc fatc fatc

fatc fatc fatc

我老婆就係一個肥婆

不過係我養肥佢既 點樣？

fatc
Dun block 9 me

就係你呢啲post 越來越多人用肥婆fatc

真係好驚比你block鳩呀柒頭

#[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc

支持樓主單機##fatc

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

#[joyce]#fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

fatc fatc come on

單機啦你fatc

Block 哂未呀？fatc

單機版lihkgfatc ##fatc

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

fatc #[joyce]#fatc 唔好啦##fatc

fatc fatc 單機未？

快d強姦我fatc

屌你班人係咪痴線

##fatc ##fatc 笑到仆街

Block到佢手軟

我一定block 撚哂你班肥西

##fatc##fatcfatc##fatc##fatc

比唐僧破處仲爽過食唐僧肉##fatc

fatc fatc fatc fatc
Block到你手仔軟 飛機都打唔到

高登2010年啲高質改圖post

fatc 支持樓主fatc fatc fatc

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

##fatc 唔好blockfatc

樓主好柒##fatc
Block我呀垃圾##fatc

fatc 快點block鳩我

##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

好懷念

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

fatc fatc 扑我啦 扑我啦 我好多水嫁